# React + Vite + Redux + MUI

Перевірка типів з PropTypes

Action actionChangeItemInTodoList відповідає за зміну обєкту задачі, дані передавати у вигляді {id:id, change: {ключ зміненої властивості: значення}}

Компонент DeleteTodo приймає children і на клік по елементу children викликається модальне вікно для підтвердження дії

Сайт адаптивний

